香港警方: 六四遊行人數急增逾兩倍

2019年5月26日星期日

今年是六四事件30年，支聯會今午（26日）3時舉行「愛國民主大遊行」，由灣仔遊行至西環中聯辦，爭取平反六四，同時反對《逃犯條例》修例，遊行隊伍隊尾於黃昏6時抵達終點。

支聯會表示，今日遊行人數超過2200人，較去年1100人多一倍。

警方表示，遊行最高峰有2100人參與，較警方去年數字610人，增逾兩倍。

支聯會副主席蔡耀昌遊行後表示，對人數上升感到高興，相信除六四30年因素外，亦因為香港人權狀况急劇惡化，《逃犯條例》修例令人權問題「殺到埋身」。他預料，今年會有更多市民出席支聯會六四燭光晚會。

蔡耀昌

台仰都話悼六四，班非統即獨，六四係鄰國事o既講獨派係咪扮睇唔到？

610兩倍=2100

2018警方數字610

落雨下10年來最高

仲高過2014年

你老母條隊仲多
垃圾支那賤種狗

嘩，睇撚吓飲閪茶班撚樣咩樣?
成陣蝗味出晒嚟喎
蚑那蝗嚟

64點解今日遊行
唔正日行？

不過R/M字頭呀嗎

六四遊行已經多成倍人
6月9號嗰場遊行咪

Btw，樓上一堆五毛死全家

用下腦,6月4出完黎,6月9又再出黎,累到痴線

同埋6月4搞,去完64果D可能會減低佢地6月9出黎既意慾